呀一哥係咪波台狗黎 xxx唔計 yyy唔計

豬蛇d fd

仲有明黑鳩你咁點

射中唔計

撚仔

利申非分化
咩係波台狗…
最近成日係度聽

咪屈 豬蛇一向愛國愛港
無上過街

N賓同港父用針反送中

朗迷

問下CC台啲傻閪keyboard fighter

yes 我支持香港驚察

唔計

柒左就詐傻扮懵

人工已袋 理撚得你

真 我地波台狗大和解
佢地仲屌我地

算啦
休戰槍口對外